--- 
date: "2009-05-14T04:12:00+07:00"
title: "Halaman Arsip dan Tags"
tags:
    - Kohana
---

Sekarang dah dibuat halaman archives.

Idenya dari [Clean Archives
Reloaded](http://wordpress.org/extend/plugins/clean-archives-reloaded/) nya
Wordpress.

Selain Arsip, sekarang tag juga udah diaktifkan, kemaren2 blom dibuat
[model](http://docs.kohanaphp.com/general/models) nya, skr dah kelar :D

Omong2.. nyeleseinnya lama banget yak... :((
